{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011904",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 유로펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合にも入室をお断りすることがあり、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあり、正常な金額で再予約できます。 入室の際の特典として、メゾネットタイプと子供、幼児連れの際の安全に注意してください。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを利用できます。 全客室で利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。 利用時間は入室から午後10時までで、炭とグリル料金は2名基準で20,000ウォン、5名以上は30,000ウォンです。 駐車可能なスペースもペンション内にあり、自転車のレンタルも無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数には追加の費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が別途発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合にも入室をお断りすることがあります。"
        },
        {
            "question": "法的に青少年の男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に迷惑をかける可能性がありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルになることがあり、正常な金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "入室時の特典はありますか？",
            "answer": "入室の際の特典として、メゾネットタイプと子供、幼児連れの際の安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるインターネット環境はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、データの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "全客室で利用でき、バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間と料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用時間は入室から午後10時までで、炭とグリル料金は2名基準で20,000ウォン、5名以上は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースもペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルはありますか？",
            "answer": "ペンションでは自転車のレンタルも無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 800
    }
}